想搵電影cap圖 符合以下條件

想搵是但一套電影cap圖
符合以下條件，場景:
男主角 公主抱 暈/受傷女主角 跑馬路(去醫院)

古惑仔2

樓主做功課？